北大嶼山公路十車串燒苦主屌鬼集中討論區

屌你老母 我東涌都未出

放工先搞d咁ge野
釘撚晒班仆街牌

屌你老味仲要無得坐

E41揮手區！
我屌你老母呀

十車串燒

E34A揮手

好在無渣車

相認

塞左半粒鐘都唔到大蠔灣

出東涌定入東涌
岩岩上左E42

HX3315

九龍方向

我係龍尾 玩撚完

機場出九龍 近小蠔灣 好似係

新聞都冇 ？
利申：入東涌

好撚攰

我訓著左 醒左一醒
屌你仲係北大嶼山公路既 先知出事

有得訓仲想點

平時呢個時間我已經落車返到屋企
屌你老母

好肚餓呢
你係慘d既

最新消息，龍尾已到機場島,

好彩今日SL如果唔係我都係E34A入面

邊到路邊社？

好彩走得早

食飯留名

google maps

咁大雨果幾條死剷渣咁撚快撞車阻人收工

原來係咁
你罰緊企？

其實呢條路己經好小抄車
個幾條友真係

有冇人急尿

攞景定贈慶

同車喎巴打

屌你老母 幾乎直路嚟
一定係有條仆街無啦啦dup車
後面on99 跟咁貼炒上去

巴定絲呀 叫d叔叔讓位比你坐

保守估計都有3 , 4架e34 係到

屌你！過左炒車位置啦

有J絲打

咁你企下先啦

我仲要急尿

國泰城上E21咁啱有人話我知 成功東涌跳車

好難搞

屌 我過咗東涌先睇到

係咪三線收兩線個位

我見好似有機場巴行公路隔離條小路走咗

c gay好波

係呀屌
得返條中線

屌 係青馬橋等左25分鐘e31
e33就係咁黎